關於入機場要登記一事

冇人推？

屌你老母開有用po冇人理

推